嘔完再飲

臭

kiss mr

刲

醉啦 巴打

宜

好

巿？中

聽唔明

著著